憶當年洪永城唐詩詠分手 袁偉豪：我好開心

洪永城與唐詩詠拍拖時，原來與袁偉豪及其前女友岑杏賢一起聚會過（couple dating），兩位男士私下交情不錯，袁偉豪自爆失意時，有洪永城安慰，用言語鼓勵他。

不過洪永城分手時，卻沒有袁偉豪的安慰。袁偉豪馬上笑住回應：「（當時）我好開心，因為知道佢唔啱你。」洪永城聽罷便笑笑。

軟飯王都幾唔識做人，分手關你鬼事咩就算戥對方開心都唔係喺鏡頭面前講出嚟呀嘛 詩詠一定好尷尬

娛樂新聞唔擺link啦

// 洪永城與唐詩詠分手後，現時與32歲的運動型女友梁諾妍拍拖，早幾個月更正式長開同居生活。兩人同居後，洪大城大爆彼此在整潔方面有待改善，笑言有10日都沒有洗碗，但表示可以請鐘點解決問題。

被問到同居是否代表好事近，洪永城自言不排除奉子成婚，因為女友喜愛小朋友與動物，如果發生的話，洪永城會處理。//

聽～～～美哭的聲音～～

洪b無放你在心上
放手吧

唔怪之得佢會同張寶兒一齊
兩條友都咁撚涼薄

Dear Hung b:

被問到同居是否代表好事近，洪永城自言不排除奉子成婚，因為女友喜愛小朋友與動物，如果發生的話，洪永城會處理

肯定晚晚中出

呢啲咪物以類聚囉！之前都覺得佢正正常常，家陣口沒遮攔講嘢又九唔搭八 食軟飯食到傻撚咗

不要再說了 我不能接受.jpg
不過洪b同inez好似好夾 含淚祝福！！！

匪台啲人真係冇眼睇
睇Viu好過

男人的浪漫
兄弟分手有咩好安慰

同得張寶兒一齊都知咩料同一種人

講啲嘢咁撚涼薄

匪脆台啲嘢比狗睇

呢條袁偉豪好撚柒
未見過d咁柒嘅男人
有冇人比塊鏡佢照吓自己個撚樣先

好唔得體仲要喺鏡頭面前講出嚟
十成九都係想攞gimmick啦，我就唔會幫條軟飯垃圾宣傳套嘢啦！

洪b要幸福呀

學牌仔 次次我開post講洪你都在！！

利申 雖然我係洪b死忠，但真係不嬲唔睇匪脆台啲閪嘢 完全零吸引力！洪b快走吧，小美養你

正撲街來、、
傷害你詠

不知詩詠作何感想

希望佢好好放低

播出街咁講對女既會藍會唔係咁好?
btw 洪永城又真係好好仔咩?

佢好唔好仔另外一回事啦，戥詩詠唔抵姐無啦啦咁樣俾人踩咗腳 軟飯豪呢啲真係豬朋狗友嚟

咁小家嘅

私底下講都算
係電視節目講

呢d 男星d 內在都係好睇唔起女人

條軟飯王好撚小氣㗎！記得之前連登有post話佢同個的士佬嗌交俾佢擺咗上fb公審，小家到呢！成個女人咁撚煩

嘩袁偉豪好撚ON9

千祈唔好放生佢條蠢閪女人出嚟害人呀兩個天作之合

閪!!!閪女人!!!!!

嗰條女真係垃圾
仲記得袁偉豪死老豆嗰陣哈哈哈哈哈哈

梁諾妍好撚正

未結婚住都可以生左先

［好女友］袁偉豪父親時日無多 張寶兒哈哈大笑回應！！！

是非當人情

好賤

我都好開心軟飯王俾人吸乾晒
個樣越來越老 拍得住啊mo

連登竟然會幫返唐姨講說話

唔好再叫佢唐姨啦

望你唔透呀美人

張袁偉豪真係戇鳩到爆
之前佢條女俾人鬧 佢係到護花 話接受意見 叫人去佢ig到鬧
之後啲人轉撚哂場去留言 佢blk撚哂

最撚柒其實都係佢喺岑杏賢都留言恭喜人地有拖拍 但人哋冇理佢 仲要冇fol

唐詩詠又唔係好, 替佢開心都無所謂

Who is ah mo

醉曖詩詠

兩條都仆街藍屍黎

好仆街袁偉豪

張生啲公關災難就嚟多到可以出書 男人老狗柒到咁

陳豪

呢條友真係好撚嘔心
分咗手仲成日好似個痴漢咁係岑杏賢ig留cm扮fd
人地一句都冇撚覆過
又要食拖鞋飯又要周圍flirt

大波星人 陳豪做天與地正撚到

我都好開心，唐詩詠值得更好

原來佢咁撚嘔心 走去個ex到留言托春咩？想做痴心情長劍？

想同詩詠結婚磨豆腐

猿萎蠔係黑心死賤種 你條女哈哈哈哈哈哈哈都係賤貨黎咋 繼續食你嘅軟飯 乖乖地奶你個智障柒臭閪啦

同朕check 下啊
愚落台台柱

吊cctvb拉

On cam咁講又係仆街咗啲
剪嗰個仲仆街
Btw 拉

我諗起毛姐多過陳豪先

推拉師全面進場

以為去錯第2個討論區

可以請教下不老神功

食軟飯食埋幾千萬層樓返嚟
把口臭過屎坑都無所謂啦

澤仔

走啦cctvb打手

把口唔係臭。。係涼薄同唔識大體
同個八婆一樣

做男人做到咁真係好似啲八婆

洪是我世界中心

打你老母臭閪手咩我邊隻字有提過tvb啲嘢呀懵撚

第一次鄧唐姨可憐
無啦啦比人咁講

係囉 點會咁講架

小美STAY STRONG

條女係咁做運動，瘦到冇哂波

張寶兒唔係有錢女咩
講野都涼薄？有咩事跡呀請問

利申好撚唔鍾意佢 講野好9唔搭8

收嗲啦軟飯豪，詩詠梗係唔啱洪永城啦，洪仔懶過隻積，要詩詠幫佢執屋，翻版孻姑同佢咪天作之合囉，大家都咁懶唔做家務

最撚出名咪佢條佬個老豆就死佢仲哈哈大笑囉，心地差到呢，就咁打佢個閪名係連登都大把嘢睇

想做詩詠獨一無二的程大嫂。。。

Inez 係長跑好手
洪永城為咗佢
成日去跑步

依條片好似YouTube 見唔到
係咪del 左 想回味

果然老雞係無人要的
貼埋大床都不了

係都唔會係鏡頭面前講出黎啦
佢咁講法好似話唐姨有問題咁

祝 祝福聲想你都聽到

cwing 好女仔來
點會唔岩牙

唐姨都老啦 大家唔好咁mean

呢張相好耐之前cap低

美人原諒豪b啦
新法仔係咁架啦

C詠係善良嘅好女仔黎

真係有心機嘅話
佢一早媾個二世祖結婚啦

想睇返

原來詩詠咁好 係咪好女仔都無人珍惜

緊係開心 6000萬軟飯喎

冇乜女仔肯咁做

留名等睇袁偉豪下次有親人過身時佢條女又出黎「哈哈哈哈哈」

閪名 有無西女人咁西？

是我錯 是我唔著 詩詠是個好女人

無啲家教，爛泥扶唔上柄

想娶詩詠回家 我做她的程大嫂任勞任怨

哭到天亮，想抱抱詩詠

話說黃翠如唔同洪仔同一集出嘅

因為知道佢唔啱你

係啦知你看破紅塵，叻啦

男人老狗咁唔識大體成個八婆咁

差少少以為係吉野妹開POST